應該係8大訴求

1. 完全撤回反送中
2. 撤回暴動定性
3. 釋放示威者
4. 成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選
6. 重組警隊
7. 林鄭下台
8. 真普選*
其實冇真普選都會有下個嘅林鄭，真普選其實好重要，但係點解無人講
有真普選，新嘅政府亦都可以用緊急法去取消所有無理嘅野，例如解散popo
總之真普選好好好重要